sing hallelujah to the lord YouTube

各位巴/絲打有冇諗過幫一幫呢首歌喺youtube推到上熱門
不停comment令全世界知道我哋

鍵盤戰士又可以做野

link:

仲有 16/6 不見不散
一日唔撒一日唔走
林奠我屌你老母啊

Push